中國共產黨，屌屎忽

全黨死清光，宇宙大爆炸呀柒頭皮

爛臭閪又玩
你玩一次我推一次
推到你全黨死清光呀柒頭皮

電腦大爆炸伯伯是先知